舊機上 gtx 1060 求教

我而家部機:

cpu: intel i3 4130

motherboard: asrock h81m-hds

ram: a-data ddr3 4GBx1

psu: GTR type Z350

case: GTR 801-BLACK

本身部機用咗幾年, 無display card, 咁我就諗住upgrade 下部機, 加張display card 同加多條4GB ram

咁我諗我都唔會打啲咩大作, 所以都對效能無咩太大要求, 睇過晒啲review 之後覺得1060 6GB 應該夠我用

我而家就諗緊首先加多張4GB RAM, 因為有生之年都應該唔會用到16GB咁多, 之後就係加張gtx 1060, 我睇過塊版就應該插得落, 但係就得PCIe 2.0, 不過問題應該不大

最主要既問題就係應該揀邊隻display card, 咁我最大既concern 就係散熱同埋耐用, 效能啊靜音果啲都係其次, 咁我應該買邊隻牌子好? 我就咁睇msi就好似幾符合我條件, 但係我都唔係太熟, 所以想請教下各位巴打

另外一個問題就係火牛同機箱, 如果我要加張1060落去既話咁我個GTR就應該要收一收皮, 咁我想問個火牛應該就咁買個450W就得定上埋550W穩陣啲好? 同埋係咪正路跟返悠二既list用antec 同sharkoon 就得? 定有其他更好選擇? 同樣都係散熱同耐用為主要考慮, 美觀果啲對我唔重要

唔該晒各位巴打

火牛換450就夠，機箱都可以唔換

小心火燭

唔該巴打
但係我呢個機箱得9CM 闊, 真係放得落?

點解

雙重GTR 有加成

我諗住換走GTR架喇
跟返悠二list果啲係咪已經夠用?

sorry, 細機箱黎？
咁唯有換埋去

唔該晒巴位

我i7 + 1070 先至用550
你450夠

唔該巴打

而家有無話邊間鋪買好啲?
我幾年前果陣聽人講就去咗中央田買

正都 centralfield 都係大鋪,價錢都係差唔多

不過個人鐘意正都多d

邪都

睇你spec都係打下lol咁既級數

你買定張1060都係預分期upgrade d野啦,就咁上網而家chrome咁撚大食一野上16GB好d

牛就轉antec neo eco 450W, 箱就轉返matx,加多隻SSD平平地都好夠用

唔該晒巴打
我之前都係打開LOL果啲, 係呢排先開始接觸啲大食既GAME
我而家4GB都唔會太LAG, 我諗8GB都好夠我用
16GB RAM 同SSD 我諗呢幾年都唔會有需要住

係喎唔記得咗係mATX嚟
mATX既話係咪都係Sharkoon好?定係我見好多其他巴打用緊果啲Corsair, cooler master, factual design 好多種唔識揀

基本上加多張4gb ram同換一換埋粒cpu就ok

如果要換CPU就要換埋motherboard
所以我諗住加張display card 先, 如果真係唔夠既先再換CPU motherboard, 慢慢逐樣逐樣去upgrade

i3 掉撚左佢啦 bottleneck 左1060呀

屌咁你不如砌過部

過埋暑假先啦 而家買=食貴價蝕到仆街

暫時無咁多錢去重新砌過
諗住加張1060玩住先,遲下有多餘錢先再慢慢upgrade

點解過咗暑假個價先會跌?
我係得暑假先多啲時間打機, 開學要讀書無咁多時間打

你都識講啦暑假先多d時間打機 你估淨係得你一個係咁咩學生哥
個個都暑假先得閒咪坐地起價逼你食貴野 唔食就冇機打囉
儲多兩個錢做下暑期工砌過部吧啦 比你換得張1060 粒老爺u都推唔郁啦

冇咁多錢就打工儲多兩個錢先囉

而家返緊 早買早享受

遲買貴幾舊

不如成部換啦 粒U樽頸得好緊要

i3

出張1050等夠錢再換晒佢
Or直接唔唔升儲錢換晒佢
低中階好快淘汰

但呢個spec有d曬左張1060

換隻牛 我rx480一開大型game會即刻熄機 現加都等緊暑假得閒買隻牛換

我上youtube 睇啲1060配i3既benchmark test都唔會話差得好遠

對我嚟講已經好順

同問
如果係i3 6100 配1060 呢？

thx
如果我唔係打機，主要係睇片，剪片，ps咁有冇分別？
sor唔係好識

做呢啲洗乜1060...
剪片ps呢啲依賴CPU
啲錢上1600仲好啦

岩岩先2千1放左張470
1060唔知駛唔駛3千了

啫係點？
我而家冇display
i36100
msi h110m gaming
16gb ram
ps畫多幾層就有啲lag

1600係display 呀可？

1600=ryzen
你其實如果真係要換咪買粒2手u 再買張2手卡頂住先 唔一定要買1手

jumbo 顯示卡個價真係好貴 食左咩藥

唔該晒先
但如果巴打話買張1600 就夠做既話，都可以考慮吓，睇睇pricehk都係千幾蚊，都ok

其實i3配1060唔係唔得嘅，不過ram最好同步加埋

打LOL 又唔使咁勁嘅卡，不如加ram 同SSD先，最快暫時解決住先，儲多一千幾百上1600加1060

你個gtr牛
小心成棟樓燒哂
倫敦單嘢就係雪櫃爆炸

巴打係咪睇錯我係樓主？
我唔打LoL架
淨係剪片同ps畫嘢
同埋已有16gb ram應該唔洗再加掛？
不過都係i3 咋

悠二巴打既網講咗啲打機卡同繪圖卡既分別

同埋唔同價錢執相砌機組合

我諗畫圖張display card 都緊要

用咗三年都未有事

唔好而家先嚟燒啊